［18-9--2019］股市直擊+波神信眾區

廣東省養老金單野

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！